龍虎切fans賣ipad比連登仔撚到條女跳樓😂😂

車迷係咪on9 d?🤔

有無車區手足識佢?

戇鳩仔一個

@老鼠

笑4

似啦似啦

轟特別多小朋友
唔似我地利迷咁多60後

屌爆你地老母閪啊

老鼠Ho Ball

條女跳之前有無同佢講

最後最後 我轟萬歲long live龍虎切

我識佢 老鼠黎

老鼠分身

老鼠

邊個再推死全家

你囉